一人一個水運/陸運經歷

3分40秒二百蛙，1分40秒一百自竟然銀牌

等睇甜故

想睇自己食飯篇文

8秒98破100米

跑咗5年200米做左4年老2，畢業個年跑先攞到金牌

成千人望住我跨欄仆街大字型撻落地， 自此比人叫我做欄王

每年都做工作人員

數學老師跑師生接力賽仆親仲搞到骨折
之後休養左成個學年

喺觀眾席見到個同form但repeat既女同學上水
雙手支撐頭dup底嗰個姿勢露晒對波出黎
全場學生：‘嘩～～～’

記得轉校之後無聊報咗800m玩下
班人好似慢跑咁
跟住我輕鬆拎咗第一三分幾

有個同學帶望遠鏡去水/陸運

次次都做announcer
睇住啲人跑得好辛苦
我就坐住同啲老師吹水吹成日

水運會，我做莊，俾同學買邊個贏，賠率係1賠2，其實都幾唔抵，但好多人買，屌你老母全日係度寫紙仔，忙過西

同個frd報左跑5千米,臨跑前走去看台後面果啲有布包住嘅櫈入面索左支煙再跑 喘到仆街 認真想死

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒撚...唉

報3個 全部都得自己游 結果攞獎都係得自已攞金牌自己同自己影

好撚慘
我試過叫埋啲毒撚一齊食 雖然少尷尬但覺得佢好慘

瘋狂瞓覺

聖言仔wor

係走光定純粹大波

想要呢啲同學仔

多謝你有叫我

陸運會一堆女同學腿張開坐看台
台下既我一望就乜都睇到

尤其係長跑比賽，好似以前D人睇馬咁

100米決賽無釘鞋 輸冠亞小小

算走光呱，當事人應該冇為意呢個上水效果
佢係勁撚大波
個女同學件頭大又高，唔肥，少少靚
全場哇～～嗰聲超撚有印象

水運會係更衣室見到同班同學（sporty 黑黑實實）係正我前面換褲
未扯都好大碌 差唔多13cm
扯左應該好長

利申：非gay

女b 200m 28s pb咗 第一嗰個27之後潛咗水

最後一年玩標槍
無啦啦贏左個第一，仲破埋學校個紀錄

真 做工作人員唔洗比社嗰啲人捉去玩社際

中7全班參加千五米散步
臨尾50米先跑

5000米要跑幾耐？咪全校一齊等嗰班人跑

我個間最長3000

又吹水大會

好掛住水運陸運會,雖然自己次次宅在更衣室睡覺

想但太突然 冇含到

算唔算工傷

一定係睇大波女同學

水運嗰時有個學生游游下水唔知唔夠力定點
捉住咗泳池條分隔線
有個黑黑實實幾大隻嘅救生員望左幾眼
即刻除衫跳落水拉返個同學上去
個救生員除衫嗰下成場即刻wow~~~~~~~~

見過條友游游下甩褲

.

如果唔係操開水嘅3分40二百蛙其實唔太差

好過冇

聽講每間學校都有個

腿長先係重點

想睇甜故

勁撚on9小學陸運會難得有得玩跳遠 點知嗰日落雨

陸運會入廁所打飛機

我屌ching你係咪路

中六果陣全班廿幾三十個男仔報晒千五米
跟住響個場排好左自己班名一路跑一路大嗌自己班既口號

陸運會，一百米唔記得決賽定初賽。有嗰f.6 師兄係好勁嘅，咁都好著緊因為最後一年。

咁就準備啦，用哂起跑器嗰啲。呠，佢一聽到就起勢跑，點知嗰次係誤嗚。

坐係看台啲人，就望住同一個跑哂全程。過完終點仲好自豪咁，張開雙手。

而台上嘅人就望哂全程，柒到喊。不過之後嗰轉佢都係第一名，諗翻其實佢都真係幾勁。

仲有水運，睇啲師姐著一件頭好撚正

係看台鋤D

8年

我識你喎

係跨躝比賽啲人跑嗰陣，我哋看台上面啲人係咁叫"炒車~炒車~"

痴撚線

求呢輯相

做工作人員專揀標槍或者鉛球最好做

每年都做工作人員唔洗俾社捉去跑 做計時發覺有好多濕9嘢 有新仔第一年做冇計到俾人屌到飛起 同埋衝線停錶用肉眼睇好大誤差

其實毒撚好善良 只係可能唔太識社交/怕醜
大家要多啲關心身邊既人阿

跳遠仆街俾個攝影影連拍放左去大電視

原來係你 果時見到個學生著住我教緊間學校嘅校服 都睇死你係自己啦 死毒撚

中學最後一場陸運
我同個fd明明同另外2個足球隊同學約好跑中學最後一場4x100接力
嗰2條撚樣最後嫌我地廢話另外搵咗人飛起我同個fd
屌你老母我嬲嬲地即刻搵咗另外2個同學幫手跑砌低佢地 (一個藍球隊隊長, 一個佢地足球隊前鋒)
佢地就代表足球隊
我就寫游泳隊 (自己本身田徑隊+泳隊)
最後我地team贏柒佢地10米奪金
看台嘅人就見證泳隊跑贏足球嗰2條仆街塊面燶撚到

因為第一果個已經grad左

錯 嗰同學係同我一屆畢業既

你講近kai X嘛

自薦做水運會工作人員，負責影同學
利申男校

有人跑跑下跌緊 跌到甩褲
喺全校幾百人面前露咗條灰色孖煙通出嚟

水運年年都係果班人分牌

有冇影到d激突

向上望睇囡囡走光

破左學校水運會記錄
幾年後仲未比人破

同個fd喺看台最高嗰層啲石櫈後面瞓覺

冷氣房簡直係最大福利

水運會做工作人員 瘋狂𥄫女

有個on9口號叫
X社無得頂
成班小學雞次次都emphasize個頂頂隔離社

起觀眾席好無聊，同其他男生用望遠鏡昅住個場上做緊裁判嘅Miss，竟然咁都俾佢發現（可能附近有女生報串掛），寫左封悔過書

有次起連登講開，有其他人話都試過

個阿sir係咪姓翟?

同香港紀錄保持者同場跑100米，睇住佢過終點既背影，我覺得自己仲喺起跑線

最後埋單賺定蝕?

中一做新仔要做啦啦隊跳舞排舞
男仔就乜都唔洗做
當時唔識得SAY NO亦唔知可以寫家長信SAY NO

800米都跑唔掂要dnf

得自己一個報名玩50背
最後當然攞冠軍

我就講明，每條飛最少買10蚊，每場最多買50蚊，最後贏一千多D，但最後攞晒出黎請成班同學食麥當奴

有冇人收買跑手？

係咪之後見到老師果篇

泳手先岩，我估計應該無掛，印象中佢地分散咁買，無一場係全部人煲死1個選手

隔左成日都無人貼, child登已死

輸死你

學校啲人都係嗰幾個啦

一個人係更衣室篤手機篤咗全日

原來唔同校，但都係師生接力仆街骨折

咁諗太天真

女子組係少啲人玩

早幾年玩可能你會入埋校隊

成個賽事最後駛唔駛半個鐘？

一百米壓線本身第一衝線
睇番錄影 隔離條友突然扯旗 條J過左線搶左我第一

潮文來的

6年都好孤獨

吹水大會

跑100米14秒
好撚廢

點解唔social

咩叫一件頭?

想正皮P牌畀唔到

幫中一男仔打(吹)氣?

影佢地比賽完除鞋嘅襪腳

小學鍾意嘅男同學攞全場總冠軍
中學個男朋友攞全場總冠軍
由小學到中學 每次佢哋落場
我都俾人wow足全場 好尷尬

最後一年水運享受下泳池

100米慢慢傾住偈游 諗住攞最尾
點知有條友抽筋
最後50米好似游咗5分鐘 比人鬧阻收工

男仔叫口號
陸運會分社坐
女仔就要跳舞
仲在放學後排
跳得唔好俾師姐罵
屌、你估我想跳
個個都四肢發達

我是機械人

畀我好好照顧你

咪玩
毒絲都勾引

Telegram: siusamsam

咪相認

中學陸運會次次都同fd係更衣室鋤dee利申毒撚

同事。。你係老師？

唔抵得Miss有人昅

做prefact，坐喺小食部附近當值，風涼水冷

玩啲未挽過嘅項目 全部拎晒第一

掉轉咗條運動褲嚟著 要人提

係青春肉體

嗰陣游1分35得第4，冇牌拎

Lunch time冇嘢做去咗夾公仔，夾咗隻多啦a夢返嚟

我個社唔夠人跑4x100社際接力
之後無啦啦俾人捉咗落下跑
拎第三（得4隊）
成為人生中唯一一個運動獎牌

最後一年跑一百米跑到一半甩褲

成堆宅宅一齊去做工作人員

做工作人員計分/換board

見過唔識跨躝既同學(果陣學校強制每人最少報一個項目) 佢報左呢個 個同學慢慢行到躝前踢冧曬佢地 跟住再行到終點 勁好笑

一定有既火影跑

水運會比賽游100m 自由式，跳水個下衝力太大，成條泳褲甩左，被所有人見到

試過拎第一
校長又矮，結果佢準備比牌我嗰陣對正我堆腳毛
梗係覺得勁尷

6年中學都冇水運會,on99